考過兩次ielts嘅入一入

想問如果考第二次 張證書會唔會顯示你考第二次同之前嘅成績

唔會

Thx bro